% !TEX root =  cv.tex


\begin{basedescript}{\desclabelstyle{\pushlabel}\desclabelwidth{0.13\textwidth}}
%\item[\small da mar 2017]
%{\bf abilitato a professore ordinario} nel SSD: ICAR/08 -- Scienza delle Costruzioni.
%\item[\small da gen 2015]
%{\bf professore associato} presso il Dipartimento di Architettura, Universit\`a Roma Tre (SSD: ICAR/08 -- Scienza delle Costruzioni).
%\item[\small 2005 - 2014]
%{\bf ricercatore universitario} presso la Facolt\`a di Architettura, Universit\`a Roma Tre (SSD: ICAR/08 -- Scienza delle Costruzioni).
%\item[\small mag-ago 2005]
%{\bf titolare di assegno di ricerca} presso Institute of Mathematics, Helsinki University of Technology, progetto {\color{blue}\href{http://www.esiee.fr/smart-systems/}{HPRN-CT-2002-00284}}\footnote{\label{SMART_prg}Progetto European Network ``SMART Systems, New Materials, Adaptive Systems and their Nonlinearities. Modeling and Computation'', coord. Prof. Miara, ESIEE, Paris (France). {\color{blue}\href{http://cordis.europa.eu/project/rcn/67894_en.html}{http://cordis.europa.eu/project/rcn/67894\_en.html}}}.
%\label{HUT}
\item[\small mar 2005]
{\bf dottore di ricerca} in ``Meccanica Computazionale'' (XVI ciclo), Universit\`a della Calabria. % \vp{tesi}.
\item[\small feb 2002]
{\bf abilitato alla professione di ingegnere}  dell'ordine degli ingegneri della provincia di Potenza. %, $\text{n}^o 1851$.
%\item[\small Mar 2001]
%{\bf vincitore del concorso di dottorato di ricerca} in ``Scienze dell'ingegneria civile'', l'Universit\`a Roma Tre
\item[\small ott 2000]
{\bf laureato in Ingegneria Civile} (indirizzo ``Strutture''), Facolt\`a di Ingegneria, Universit\`a della Calabria, voto: 110/110.
\item[\small lug 1994]
{\bf diplomato in maturit\`a classica}  presso il Liceo Ginnasio Classico ``Quinto Orazio Flacco'', Potenza. %, voto: 56/60.
\end{basedescript}

